比達點解咁鐘意打人個肚？

君子之戰唔打面

因為大家都靠樣搵食

比達
大比之上 心口未達

型囉

肚控

頭定肚

咁悟空都鐘意成日打人個頭添

痛啲？

想證明有腹肌唔等於有力量

根本龍珠所有人都鍾意打肚

布歐都打肚

自爆之前打仔都係打肚

好似少咗張打悟天